點解科技先進左咁多，晾衫技術仲停留係一百年前

當然係有乾衣機，但用過乾衣機就知乾出來係冇晒出來質素好
點解？

後進右

唔洗錢

後退右

有野完美取代到陽光?

搭單問點樣可以畀陽光曬之餘，件衫又唔縮水？

乾衣拎出黎電死人
又唔係成日有個d紙

你件衫質地差，扔咗佢

我都想知有咩技術唔洗晾衫
工序好撚多
唔晾衫d衫會好巢 要湯返又係on9